各位

建議大家去朗屏搭K73去左天水圍先
用散銀比錢 暫時冇路障
再係天慈落行去天水圍市中心
有車出哂所有市區！！

推

push

Push

各位手足小心！！

最好入車帶帽遮全面
直到落車 避免有車CAM！！

光復香港
時代革命

730

1922 update 大棠路ESSO 各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣狗車

利申：未fact check, 但請小心

推多次

有買全日通既可以show pass直接上車